收到警察做patient 既醫護會點做？？

好好奇

做西啲咪得囉

按章工作

抽血揾唔到血管 冷氣又開得太大
恰着幾分鐘姑娘又扗就入黎話量血壓
公院成日遇到呢啲事

係咪都話陰性

SHOW委任證咪幫佢登記囉

支持炎症執法

個頭多左光環

我N 年前入過醫院. 真係俾醫生拮咗9針. 佢先放棄. 第二朝再拮過.

病人太激動既話要綁

醫生撚識抽血咩
公院有抽血員 有護士架嘛

千祈唔好公開資料

通常會扮nice
可能做狗做得多識睇形勢
見到就想嘔

打豆用最粗既豆

暗黑兵法